Reg Day 又到！是時間提人要小心揀 Hall

小心過 O 被人 JJ 拍臉

[露J][慎入] 某 Campus Hall 既同學做咩用碌鳩鞭人個頭

小心呀

小心大仙

唔好住hall,睇班大仙仙乜尻

KY hall

乜撚野KY hall啊
一就Lee Hall一就Sky Lee啦